我除左了口罩

冇啦啦比黃狗截，於是我除下了口罩，咳了兩聲

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report